戴錶既話...

同緊朋友討論一個好嚴肅既問題（勿相認）
各位巴絲 戴錶隻手

正皮 一定係男左女右
負皮 不用分得那樣細 WFC

脷申負皮

正路就男女都左手既，右手揸筆做野多
不過唔計較既話，左右都無所謂